{
  "public": {
	"QA": [
	  {
	  	"question" : "Modifiez la valeur des filtres pour adapter l'image à votre besoin.",
	  	"answerArray" : null,
	  	"answerCorrect" : null,
	  	"answerUser" : null,
	  	"answerUserCorrection" : null
	  },
	  {
	  	"question" : "Quel nombre visualisez-vous dans le cercle de couleurs ci-contre ?",
	  	"answerArray" : null,
	  	"answerCorrect" : 29,
	  	"answerUser" : null,
	  	"answerUserCorrection" : null
	  },
	  {
	  	"question" : "Quel nombre visualisez-vous dans le cercle de couleurs ci-contre ?",
	  	"answerArray" : null,
	  	"answerCorrect" : 15,
	  	"answerUser" : null,
	  	"answerUserCorrection" : null
	  },
	  {
	  	"question" : "Quel nombre visualisez-vous dans le cercle de couleurs ci-contre ?",
	  	"answerArray" : null,
	  	"answerCorrect" : 97,
	  	"answerUser" : null,
	  	"answerUserCorrection" : null
	  },
	  {
	  	"question" : "Quel nombre visualisez-vous dans le cercle de couleurs ci-contre ?",
	  	"answerArray" : null,
	  	"answerCorrect" : 73,
	  	"answerUser" : null,
	  	"answerUserCorrection" : null
	  },
	  {
	  	"question" : "Quel nombre visualisez-vous dans le cercle de couleurs ci-contre ?",
	  	"answerArray" : null,
	  	"answerCorrect" : 0,
	  	"answerUser" : null,
	  	"answerUserCorrection" : null
	  },
	  {
	  	"question" : "Quel nombre visualisez-vous dans le cercle de couleurs ci-contre ?",
	  	"answerArray" : null,
	  	"answerCorrect" : 96,
	  	"answerUser" : null,
	  	"answerUserCorrection" : null
	  },
	  {
	  	"question" : "Quel nombre visualisez-vous dans le cercle de couleurs ci-contre ?",
	  	"answerArray" : null,
	  	"answerCorrect" : 74,
	  	"answerUser" : null,
	  	"answerUserCorrection" : null
	  },
	  {
	  	"question" : "A quel numéro est associé cette zone ?",
	  	"answerArray" : [1, 2, 3, 4, 5],
	  	"answerCorrect" : 1,
	  	"answerUser" : null,
	  	"answerUserCorrection" : null
	  },
	  {
	  	"question" : "Quelle est la valeur de \"3\" sur le graphique ?",
	  	"answerArray" : ["8.20%", "8.88%", "89.93%"],
	  	"answerCorrect" : "8.20%",
	  	"answerUser" : null,
	  	"answerUserCorrection" : null
	  },
	  {
	  	"question" : "Quelle ligne de métro dois-je prendre pour descendre à Woodford (indiqué par une flèche) ?",
	  	"answerArray" : ["Bakerloo", "Central", "Circle", "Ditrict", "East London", "Hammersmith & City", 
	  					"Jubilee", "Metropolitan", "Northern", "Piccadilly", "Victoria", "Waterloo & City"],
	  	"answerCorrect" : "Central",
	  	"answerUser" : null,
	  	"answerUserCorrection" : null
	  },
	  {
	  	"question" : "Quel fruit est entouré sur l'image ?",
	  	"answerArray" : ["Pommes", "Oranges", "Pêches"],
	  	"answerCorrect" : "Oranges",
	  	"answerUser" : null,
	  	"answerUserCorrection" : null
	  },
	  {
	  	"question" : "Quelle est la valeur du crayon orange ?",
	  	"answerArray" : [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16],
	  	"answerCorrect" : 14,
	  	"answerUser" : null,
	  	"answerUserCorrection" : null
	  },
	  {
	  	"question" : "Combien de camemberts contient le pion vert ?",
	  	"answerArray" : [0, 1, 2, 3, 4, 5, 6],
	  	"answerCorrect" : 0,
	  	"answerUser" : null,
	  	"answerUserCorrection" : null
	  },
	  {
	  	"question" : "Dans cette image prise du jeu Minecraft, quelle est la nature du sol ?",
	  	"answerArray" : ["Terre", "Lave", "Herbe", "Eau"],
	  	"answerCorrect" : "Herbe",
	  	"answerUser" : null,
	  	"answerUserCorrection" : null
	  },
	  {
	  	"question" : "Indiquez où se trouvent les champignons.",
	  	"answerArray" : ["En haut à gauche", "En haut au milieu",  "En haut à droite", "Au centre à gauche", 
	  					"Au centre", "Au centre à droite", "En bas à gauche", "En bas au milieu",  "En bas à droite"],
	  	"answerCorrect" : "Au centre",
	  	"answerUser" : null,
	  	"answerUserCorrection" : null
	  }
  	]
  },

  "sample": "value"
}